嚟緊3月去英國

3月去英國
除左倫敦之外會去埋愛丁堡join local tour

仲有地方好去，有咩好食？

去London 既話去埋Brighton
Edinburgh 既話 順便join 埋highlands 啲tour
另外個人幾鍾意 Bath 同York

london 去edinburg 搭咩好

火車
去York停一晚

好多人都講York ，真係好靚？

之前睇過night train 去Edinburgh 好似要成千蚊

Brighton 啦好正

買返對鷹角做手信

座教堂已經勁靚

唔記得講，我得13至14日架炸

Edinburgh 有無方法去windermere？
之前聽人講過有蒸氣火車坐

係manchester join local tour 過去
剛去完
不過我去嗰日落雨落到黑雨咁

蒸汽火車坐咗whitby嗰邊
去到harry potter拍戲個站

3月就咪鬼去 brighton 啦，又凍又大風

3月就咪鬼去英國啦，又凍又大風

唉又冬天喇